用甜美形象征服全世界 周子瑜13歲赴韓追夢

南韓女團「TWICE」的台灣成員周子瑜，以精湛的歌舞唱跳實力和好身材擁有超夯人氣！因為他擁有高顏質和完美的身材比例，更成為團體裡的門面擔當，去年更榮獲美國電影評論網站TC Candler公布，「2019全球女星最美臉蛋」排行榜冠軍，今年4月更成為TWICE 中第一位推出個人寫真的成員。

雖然才20歲，但出道已經快五年的周子瑜，從小對課業就沒有興趣，所以一直專注在演藝方面。她擁有舞蹈天份，小時候學芭蕾舞，長大後就自學街舞，在學校報告作業時，偶爾會秀一下舞技。她很注意自己的外表，年紀輕輕就在耳朵上打了4個耳洞。

周子瑜在年僅12歲時，隻身前往南韓為當韓國JYP娛樂的練習生，2015年參加選秀節目《SIXTEEN》雖然慘遭淘汰，但是因為在節目中實力增長最多，並且十分受到觀眾喜愛，最後成為追加成員，同年以TWICE一員正式在韓國出道，無論是歌唱或者舞蹈實力一直都在進步，受到許多人的肯定！周子瑜小小年紀就知道自己的夢想並且勇於追夢，也鼓勵著許多年輕學子！

今天是6月14號，一起祝子瑜生日快樂，更多大明星的出道故事，一定要持續鎖定Hit Fm 91.5中台灣廣播電台「hito生日星」單元。更多資訊，請鎖定Hit Fm 91.5中台灣廣播粉絲專頁，或追蹤hitfm915 IG。

宜家20歲成個30歲咁

整得多 開始出事